有無傻9反手入左sqqq

準備跌樓！

pre market 買到個班先醒wo

應該after hour

大注轟9左TQQQ

幾時入先

26放左

我係傻9

夾死我啦

入撚左tqqq

琴晚炒完一波放晒啦

琴晚入左小注tqqq 20@127